今日食飯已經聽到班新移民笑鳩烈士

今日食飯聽到班新移民sales廣東話都未撚講得正, 笑鳩烈士, 話佢唔係自殺, 係自己叉錯腳, 班消防救佢唔到, 抵撚死

又笑鳩黃之鋒當自己明星, 企出黎講野博咩

自6月9號以黎, 已經多左1300個呢啲賤種落黎

人多的話當場屌鳩佢

上面咁好 佢落嚟香港做咩